街坊一齊去接放學！

可以既，俾啲掌聲手足

俾佢地知道自己不孤單，好多人支持佢地